我宣布HR係世上最討厭既人

仆街問d問題又西又串
問你expect幾多人工 bottom line又係幾多
最後出offer比你梗係比個bottom line價你啦
平時食野唔做野 最叻講事非
問親佢野都hea答/答d無腦答案
真係唔明呢班人對公司有咩貢獻

agger 請人好似當人係狗咁求佢
心諗
你只不過係HR

明明無料扮哂四條
我同line manager傾trachnical野果時嗲都唔識嗲
你只是HR狗黎咋!

其實人工都唔係hr 定 dept head跟公司grading set 個價 hr 再跟個價篩人架喎

係 hr從來乜野都冇得話事
請啲professional嘅人咪又係聽番你地line manager嘅人決定請邊個
做個樣first in見下有冇痴線佬啫

hr

係 真係做過hr 先明

垃圾
最無價值最無貢獻既部門

好彩我公司d hr姐姐幾好相與

HR真係係雞係公廁

有時真係覺得HR做嘢好慢...